大麻苦主圍爐區

啲莊真係無人性架屌

SNDL 我已經唔想再理佢

ACB龍頭大佬，可以長揸

揸條撚咩
我11.78@1500呀
我驚撚到腳震呀我
蝕少少走左啦

好彩SBC 生性

比番D錢我呀

正股驚閪

你睇下HSBC

0.78 啱啱好轉燈j

擺明快炒

有無房多多哭喪我輸好多

幾錢放acb

今晚預咗會壓
收盤買，星期一賺錢

11.60 走左1000
剩翻既SH

點解可以過左眾議院都唔識升

個狗莊比佢升先升

加拿大啲大麻過唔到境？

個個買晒貨等通過議會大升
換你係莊你會點做

根本無人care投票結果
合法=賺唔到錢

比個個莊玩到一棟都冇

好彩隻crwd賺少少balance番
唔係輸死

長遠睇好？

下星期點都升一轉

咁快開苦主
我睇星期一應該開始橫，今日12蚊震落黎

等左咁耐竟然升都唔升下

9.4入諗住揸到15號睇下墨西哥個投票點先

sndl 0.94入
acb 12.06入
人生係咪已完

唔係入太多都ok既，入得多真係建議acb10.4穿就好止蝕

sndl 3000
acb 250幾

Sndl 已止損離場
損少少拎去投資其他好過等
投票仲要1月
等得佢升得黎
其他都賺左
再加上真係會有機drop to zero
玩唔過
輸少少當拎經驗
各位巴打唔使無心機

call左18號 有冇得救

9蚊成本 見尋日HOUSE 過左散水 11個2 己走

個個會唔會咁大影響

咁係咪應該依加放

大陸落嚟?刀你老母
真係抵你輸

不過墨西哥合法咪代表acb多一個market

Sndl 諗住琴晚轉燈實冇死訓左

Why?

瞓醒贏變輸

支那人先叫美金做刀
刀你老母

Sndl 0.66 真係唔知想點 唔上唔落咁

抵死啦明知妖股仲中個頭埋去

刀你老母

Agree 輸手續費輸得好甘

其實下個禮拜Congress會投批準藥用大麻研究同其他使用
利好係一浪接一浪

又一班止蝕撚 攞番d錢投資其他好過? 咁嘅心態買咩都輸啦
利申 <10 ACB strong hold 留俾個孫隊草

有睇讓子彈飛就明

唔理升跌都要走，已經玩完了

見到呢度跌少少就叫春
咁嘅心態 買乜都只會蝕

但sndl又諗住玩合股又發新股
仲邊度有得玩

利申：0.88@10000路過

個莊好識撚散戶

諗住買完會升現金即日到手

都要傻散比佢撚心曬先得
個個都諗住即日爆升100%

侵爺翻到盤strong hold都無用啦

有無lin
Google 過搵唔到

個莊咁玩法
幾利好都無用啦屌佢老母

反而話ACB龍頭而買既巴打
點解唔買CGC/APHA?

炒仙股

yes
拜登上場US 應該好快大規模Lockdown
係屋企無野做咪食大麻

本身唔計HR 3884 呢個Bill 好多State 已經discriminated

再睇翻佢52W High係32 蚊

唔買太多真心唔驚

有無可能上返18年高位呢

我自己唔會睇咁高囉
我自己睇30上到就會清哂佢

咪傻啦 根本就大勢所趜 唔知你地驚乜

佢翻到盤再講

利申撐侵

阻力位= 參議院

眾議院過到一早估到

SNDL仲要增發，利空
真係比佢玩撚死

Told you

吉連 有冇諗住咩價位走

講到大麻唔妖咁

大麻起碼有利好消息炒
房多多乜柒都冇仲中個頭埋去

參議院過唔到之後，有張bank loan authorisation bill會過。果個投票你走唔到，就祝君安好了

Btw，都多謝大家。
我12月2，500張8蚊put。前日100張10蚊put

不過細心睇清楚啲法案之後，我認為大麻板塊係有一隻有潛力而無人入場既
因為佢intrinsically 唔係大麻股，但真係好需要時間都等，如果想好似咩十幾蚊買nio既體驗，可以去搵下

聽講好股黎你識咩